究竟係邊個發明打J？

女人捽碟唔會浪費卵子
但男人打J會浪費精子
究竟係邊個發明打J

保護人類
遠離J圖

但係m 到排卵都係哂啊。。。

你可以諗，男人夢遺差唔多
丁丁只係由auto turn to diy

唔通男人就唔可以
有唔浪費嘅自慰方法

但係男人啲精可以話係無限

吞返咪得

吞落肚都係會殺死佢哋
打J真係好殘忍

所以精子冇價值
明明都一樣係生命

物以罕為貴

佢

bam

白色嗰條係鳩
咁撚幼嘅

唔係發現咩

係一個過程嚟
發現用手接觸條鳩會興奮
繼而
發明用手上下chok條鳩

可以儲起佢
有需要一野倒哂落去個閪到

要搵咩裝住
好似話接觸到空氣會死
係唔係要用真空容器
有冇話要擺係咩溫度/濕度

條女好撚正,如果有女對挑逗法既話, 真係忍唔住, 一野吉入佢度

知唔知條女咩名

次次見到呢張圖都有人問
AOA MINA

點解做啲咁淫嘅動作

認真

女人一生得300幾粒卵子, 男人一生有幾多粒精子?

捐